[共產黨會嬲]幾時叫新口號 - 習近平下台!

大家千奇唔好叫, 共產黨會嬲, 會出兵攻打香港

其實我都唔明點解一直都無

習近平只係一個人，佢背後個team人先係邪惡軸心，即係今日佢死咗，聽日有第二個習近平出黎。所以一直有口號係赤納碎，亡黨之類

我估

因為驚習近平落台換個溫水煮蛙嘅上嚟
好似江澤民同胡錦濤咁樣慢火煮熟港豬

因為成個黨先係邪惡核心
甴近平不過係其中一人

叫佢食屎得啦，下唔下台冇分別

仲要紅字屌你老味痴撚線

我最鐘意激嬲共產黨